如果6月12號所有有夢遊既都主動去警署求醫

唔係, 打錯左, 係醫院先岩
咁間野會唔會唔夠格俾病人休息, 同唔夠人手做登記?

點算, 政府部門會唔會癱瘓

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

你睇下每一日嘅急症室係點先